= Introduction =

This is a description of the tou.tv api. 

= Repertoire = 
== GetPageEpisode ==

*Request*
{{{
http://api.tou.tv/v1/toutvapiservice.svc/json/GetPageEpisode?episodeId=2060099162
}}}

*Response*
{{{
{
  "d": {
    "Emission": {
      "CategoryURL": "cosmos-1999", 
      "ClassCategory": "bleu", 
      "ContainsAds": false, 
      "Country": null, 
      "DateRetraitOuEmbargo": "/Date(-62135578800000-0500)/", 
      "Description": "Le 13 septembre 1999, de violentes radiations \u00e9lectromagn\u00e9tiques provoquent l'embrasement des d\u00e9chets radioactifs stock\u00e9s sur la face cach\u00e9e de la Lune, provoquant une gigantesque explosion nucl\u00e9aire et d\u00e9viant le satellite lunaire de son orbite terrestre... D\u00e8s lors, le commandant John Koenig et son \u00e9quipage feront tout ce qui est en leur pouvoir pour revenir sur Terre ou, du moins, trouver une plan\u00e8te accueillante. Ils devront faire face \u00e0 toutes sortes de situations.", 
      "DescriptionOffline": null, 
      "DescriptionUnavailable": null, 
      "DescriptionUnavailableText": null, 
      "DescriptionUpcoming": null, 
      "DescriptionUpcomingText": null, 
      "EstContenuJeunesse": false, 
      "EstExclusiviteRogers": false, 
      "Genre": {
        "CategoryURL": "series-teleromans", 
        "ClassCategory": "gris", 
        "Description": "", 
        "Id": 1360669579, 
        "ImageBackground": "http://static.tou.tv/images/backgrounds/BG_SERIE.jpg", 
        "ParentId": 0, 
        "Title": "S\u00e9ries et t\u00e9l\u00e9romans", 
        "Url": "series-teleromans", 
        "__type": "GenreDTO:#RC.Svc.Web.TouTV"
      }, 
      "GeoTargeting": true, 
      "Id": 2041271036, 
      "ImageBackground": "http://static.tou.tv/medias/images-promo/COSMOS_BG.jpg", 
      "ImagePromoLargeI": "http://static.tou.tv/medias/images-promo/COSMOS_I.jpg", 
      "ImagePromoLargeJ": "http://static.tou.tv/medias/images-promo/COSMOS_J.jpg", 
      "ImagePromoNormalK": "http://static.tou.tv/medias/images-promo/COSMOS_K.jpg", 
      "Network": null, 
      "Network2": null, 
      "Network3": null, 
      "ParentId": 1360669579, 
      "Partner": null, 
      "PlaylistExist": false, 
      "PromoDescription": null, 
      "PromoTitle": null, 
      "RelatedURL1": null, 
      "RelatedURL2": null, 
      "RelatedURL3": null, 
      "RelatedURL4": null, 
      "RelatedURL5": null, 
      "RelatedURLImage1": null, 
      "RelatedURLImage2": null, 
      "RelatedURLImage3": null, 
      "RelatedURLImage4": null, 
      "RelatedURLImage5": null, 
      "RelatedURLText1": null, 
      "RelatedURLText2": null, 
      "RelatedURLText3": null, 
      "RelatedURLText4": null, 
      "RelatedURLText5": null, 
      "SeasonNumber": "1", 
      "Show": "Cosmos 1999", 
      "ShowSearch": "Cosmos 1999", 
      "SortField": "airdate", 
      "SortOrder": "Desc", 
      "SubCategoryType": "SeasonNumber", 
      "Title": "Cosmos 1999", 
      "TitleIndex": "Cosmos 1999", 
      "Url": "cosmos-1999", 
      "Year": "1975", 
      "__type": "EmissionDTO:#RC.Svc.Web.TouTV"
    }, 
    "Episode": {
      "AdPattern": null, 
      "AirDateFormated": "20110801", 
      "AirDateLongString": "1 ao\u00fbt 2011", 
      "Captions": false, 
      "CategoryId": 2041271036, 
      "ChapterStartTimes": "00:13:01,00:36:31", 
      "ClipType": "Full Program", 
      "Copyright": "ITC Film Library", 
      "Country": "Royaume Uni", 
      "DateSeasonEpisode": "201108010002024", 
      "Description": "Maya est enlev\u00e9e par les Dorcons, une race d'humano\u00efdes qui se nourrissent de la substance c\u00e9r\u00e9brale des Psychons afin de se rendre \u00e9ternels. La base lunaire Alpha est gravement endommag\u00e9e \u00e0 la suite de l'odieux chantage des Dorcons. Koenig r\u00e9ussit \u00e0 se faire transporter avec Maya sur le vaisseau. Maya en sera-t-elle l'ultime victime?", 
      "DescriptionShort": null, 
      "EpisodeNumber": 24, 
      "EstContenuJeunesse": false, 
      "Event": null, 
      "EventDate": null, 
      "FullTitle": "\u00c9pisode 24 : Les Dorcons", 
      "GenreTitle": "Cosmos 1999", 
      "Id": 2060099162, 
      "ImageBackground": null, 
      "ImagePlayerLargeA": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-08-01_COSMOS_0048_03_A.jpeg", 
      "ImagePlayerNormalC": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-08-01_COSMOS_0048_03_C.jpeg", 
      "ImagePromoLargeI": null, 
      "ImagePromoLargeJ": null, 
      "ImagePromoNormalK": null, 
      "ImageThumbMicroG": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-08-01_COSMOS_0048_03_G.jpeg", 
      "ImageThumbMoyenL": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-08-01_COSMOS_0048_03_L.jpeg", 
      "ImageThumbNormalF": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-08-01_COSMOS_0048_03_F.jpeg", 
      "IsMostRecent": false, 
      "IsUniqueEpisode": false, 
      "Keywords": "Cosmos 1999, s\u00e9rie, science fiction, plan\u00e8te, espace, Lune, explosion nucl\u00e9aire, commandant, base lunaire, Alpha, astronaute, d\u00e9couverte, Terre, \u00e9quipage", 
      "LanguageCloseCaption": "french", 
      "Length": "2965000", 
      "LengthSpan": "PT49M25S", 
      "LengthStats": "2965000", 
      "LengthString": "49:25", 
      "LiveOnDemand": "On-Demand", 
      "MigrationDate": "18-07-2011", 
      "Musique": null, 
      "Network": null, 
      "Network2": null, 
      "Network3": null, 
      "NextEpisodeDate": null, 
      "OriginalAirDate": "/Date(1312171200000-0400)/", 
      "PID": "RX1g0WnHAdCmCUCEQGSU0EI2n0PM_NjP", 
      "Partner": null, 
      "PeopleAuthor": "Johnny Byrne", 
      "PeopleCharacters": "Commandant John Koenig, Docteure Helena Russell, Alan Carter, Maya", 
      "PeopleCollaborator": null, 
      "PeopleColumnist": null, 
      "PeopleComedian": "Martin Landau, Barbara Bain, Nick Tate, Catherine Shell", 
      "PeopleDesigner": null, 
      "PeopleDirector": "Tom Clegg", 
      "PeopleGuest": null, 
      "PeopleHost": null, 
      "PeopleJournalist": null, 
      "PeoplePerformer": null, 
      "PeoplePersonCited": null, 
      "PeopleSpeaker": null, 
      "PeopleWriter": null, 
      "PromoDescription": null, 
      "PromoTitle": null, 
      "Rating": "G", 
      "RelatedURL1": null, 
      "RelatedURL2": null, 
      "RelatedURL3": null, 
      "RelatedURL4": null, 
      "RelatedURL5": null, 
      "RelatedURLText1": null, 
      "RelatedURLText2": null, 
      "RelatedURLText3": null, 
      "RelatedURLText4": null, 
      "RelatedURLText5": null, 
      "RelatedURLimage1": null, 
      "RelatedURLimage2": null, 
      "RelatedURLimage3": null, 
      "RelatedURLimage4": null, 
      "RelatedURLimage5": null, 
      "SeasonAndEpisode": "S02E24", 
      "SeasonAndEpisodeLong": "Saison 2 \u00c9pisode 24", 
      "SeasonNumber": 2, 
      "Show": "Cosmos 1999", 
      "ShowSearch": "Cosmos 1999", 
      "ShowSeasonSearch": "Cosmos 1999 2", 
      "StatusMedia": "completed", 
      "Subtitle": null, 
      "Team1CountryCode": null, 
      "Team2CountryCode": null, 
      "Title": "Les Dorcons", 
      "TitleID": "2011-08-01_COSMOS_0048", 
      "TitleSearch": null, 
      "Url": "/cosmos-1999/S02E24", 
      "UrlEmission": "/cosmos-1999", 
      "Year": "1976", 
      "__type": "EpisodeDTO:#RC.Svc.Web.TouTV", 
      "iTunesLinkUrl": null
    }, 
    "EpisodePrecedent": {
      "AdPattern": null, 
      "AirDateFormated": "20110801", 
      "AirDateLongString": "1 ao\u00fbt 2011", 
      "Captions": false, 
      "CategoryId": 2041271036, 
      "ChapterStartTimes": "00:16:48,00:35:40", 
      "ClipType": "Full Program", 
      "Copyright": "ITC Film Library", 
      "Country": "Royaume Uni", 
      "DateSeasonEpisode": "201108010002023", 
      "Description": "L'\u00e9quipe d'exploration d'Alpha d\u00e9couvre enfin une plan\u00e8te habitable, mais l'exp\u00e9dition tourne au cauchemar lorsque Tony, pris d'une crise de folie, tue Joe Lustic et s'enfuit dans la nature. La cause de cette folie soudaine semble \u00eatre une insupportable lueur. L'environnement de la plan\u00e8te se transforme afin de d\u00e9truire les Alphans.", 
      "DescriptionShort": null, 
      "EpisodeNumber": 23, 
      "EstContenuJeunesse": false, 
      "Event": null, 
      "EventDate": null, 
      "FullTitle": "\u00c9pisode 23 : Le syndrome de l\u2019immunit\u00e9", 
      "GenreTitle": "Cosmos 1999", 
      "Id": 2053488701, 
      "ImageBackground": null, 
      "ImagePlayerLargeA": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-08-01_COSMOS_0047_02_A.jpeg", 
      "ImagePlayerNormalC": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-08-01_COSMOS_0047_02_C.jpeg", 
      "ImagePromoLargeI": null, 
      "ImagePromoLargeJ": null, 
      "ImagePromoNormalK": null, 
      "ImageThumbMicroG": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-08-01_COSMOS_0047_02_G.jpeg", 
      "ImageThumbMoyenL": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-08-01_COSMOS_0047_02_L.jpeg", 
      "ImageThumbNormalF": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-08-01_COSMOS_0047_02_F.jpeg", 
      "IsMostRecent": false, 
      "IsUniqueEpisode": false, 
      "Keywords": "Cosmos 1999, s\u00e9rie, science fiction, plan\u00e8te, espace, Lune, explosion nucl\u00e9aire, commandant, base lunaire, Alpha, astronaute, d\u00e9couverte, Terre, \u00e9quipage", 
      "LanguageCloseCaption": "french", 
      "Length": "2948000", 
      "LengthSpan": "PT49M8S", 
      "LengthStats": "2948000", 
      "LengthString": "49:08", 
      "LiveOnDemand": "On-Demand", 
      "MigrationDate": "13-07-2011", 
      "Musique": null, 
      "Network": null, 
      "Network2": null, 
      "Network3": null, 
      "NextEpisodeDate": null, 
      "OriginalAirDate": "/Date(1312171200000-0400)/", 
      "PID": "xDIsGgner0f7WO2nhEN79nLPOVl9GS_g", 
      "Partner": null, 
      "PeopleAuthor": "Johnny Byrne", 
      "PeopleCharacters": "Commandant John Koenig, Docteure Helena Russell, Alan Carter, Maya", 
      "PeopleCollaborator": null, 
      "PeopleColumnist": null, 
      "PeopleComedian": "Martin Landau, Barbara Bain, Nick Tate, Catherine Shell", 
      "PeopleDesigner": null, 
      "PeopleDirector": "Robert Brooks", 
      "PeopleGuest": null, 
      "PeopleHost": null, 
      "PeopleJournalist": null, 
      "PeoplePerformer": null, 
      "PeoplePersonCited": null, 
      "PeopleSpeaker": null, 
      "PeopleWriter": null, 
      "PromoDescription": null, 
      "PromoTitle": null, 
      "Rating": "G", 
      "RelatedURL1": null, 
      "RelatedURL2": null, 
      "RelatedURL3": null, 
      "RelatedURL4": null, 
      "RelatedURL5": null, 
      "RelatedURLText1": null, 
      "RelatedURLText2": null, 
      "RelatedURLText3": null, 
      "RelatedURLText4": null, 
      "RelatedURLText5": null, 
      "RelatedURLimage1": null, 
      "RelatedURLimage2": null, 
      "RelatedURLimage3": null, 
      "RelatedURLimage4": null, 
      "RelatedURLimage5": null, 
      "SeasonAndEpisode": "S02E23", 
      "SeasonAndEpisodeLong": "Saison 2 \u00c9pisode 23", 
      "SeasonNumber": 2, 
      "Show": "Cosmos 1999", 
      "ShowSearch": "Cosmos 1999", 
      "ShowSeasonSearch": "Cosmos 1999 2", 
      "StatusMedia": "completed", 
      "Subtitle": null, 
      "Team1CountryCode": null, 
      "Team2CountryCode": null, 
      "Title": "Le syndrome de l\u2019immunit\u00e9", 
      "TitleID": "2011-08-01_COSMOS_0047", 
      "TitleSearch": null, 
      "Url": "/cosmos-1999/S02E23", 
      "UrlEmission": "/cosmos-1999", 
      "Year": "1976", 
      "__type": "EpisodeDTO:#RC.Svc.Web.TouTV", 
      "iTunesLinkUrl": null
    }, 
    "EpisodesFavoris": [
      {
        "AdPattern": null, 
        "AirDateFormated": "20111024", 
        "AirDateLongString": "24 octobre 2011", 
        "Captions": false, 
        "CategoryId": 1361346412, 
        "ChapterStartTimes": "00:12:04,00:22:41,00:29:26,00:35:15", 
        "ClipType": "Full Program", 
        "Copyright": "Les Productions RCB, Cirrus Communications", 
        "Country": "Canada", 
        "DateSeasonEpisode": "201110240004007", 
        "Description": "\u00c0 la recherche d\u2019un sens \u00e0 sa vie, Isabelle accepte l\u2019invitation de Motard, un homme \u00e0 mille lieues de son id\u00e9al amoureux. Claude poursuit son op\u00e9ration s\u00e9duction aupr\u00e8s de P\u00e9tard. Hugo, incapable d\u2019honorer le co\u00fbt de sa nouvelle vie, trouve la faille pour manipuler sa m\u00e8re.", 
        "DescriptionShort": null, 
        "EpisodeNumber": 7, 
        "EstContenuJeunesse": false, 
        "Event": null, 
        "EventDate": null, 
        "FullTitle": "\u00c9pisode 7", 
        "GenreTitle": "La gal\u00e8re", 
        "Id": 2159673691, 
        "ImageBackground": null, 
        "ImagePlayerLargeA": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-24_21_00_00_GL_0039_04_A.jpeg", 
        "ImagePlayerNormalC": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-24_21_00_00_GL_0039_04_C.jpeg", 
        "ImagePromoLargeI": null, 
        "ImagePromoLargeJ": null, 
        "ImagePromoNormalK": null, 
        "ImageThumbMicroG": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-24_21_00_00_GL_0039_04_G.jpeg", 
        "ImageThumbMoyenL": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-24_21_00_00_GL_0039_04_L.jpeg", 
        "ImageThumbNormalF": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-24_21_00_00_GL_0039_04_F.jpeg", 
        "IsMostRecent": false, 
        "IsUniqueEpisode": false, 
        "Keywords": "La gal\u00e8re, vie, amiti\u00e9, amour, relations, naissance, Mimi, Dominique, St\u00e9phanie, Isabelle, Claude, Anne Casabonne, Brigitte Lafleur, Genevi\u00e8ve Rochette, H\u00e9l\u00e8ne Florent", 
        "LanguageCloseCaption": "french", 
        "Length": "2661000", 
        "LengthSpan": "PT44M21S", 
        "LengthStats": "2661000", 
        "LengthString": "44:21", 
        "LiveOnDemand": "On-Demand", 
        "MigrationDate": "24-10-2011", 
        "Musique": null, 
        "Network": "CBFT", 
        "Network2": null, 
        "Network3": null, 
        "NextEpisodeDate": null, 
        "OriginalAirDate": "/Date(1319428800000-0400)/", 
        "PID": "G9ZymauY8OJYo_YOBcryAXLeUW8Sg7D_", 
        "Partner": null, 
        "PeopleAuthor": "Ren\u00e9e-Claude Brazeau", 
        "PeopleCharacters": null, 
        "PeopleCollaborator": null, 
        "PeopleColumnist": null, 
        "PeopleComedian": "Anne Casabonne, Brigitte Lafleur, Genevi\u00e8ve Rochette, H\u00e9l\u00e8ne Florent, Jean L\u2019Italien, Julien Hurteau", 
        "PeopleDesigner": "Ren\u00e9e-Claude Brazeau", 
        "PeopleDirector": "Alexis Durand-Brault, Sophie Lorain", 
        "PeopleGuest": null, 
        "PeopleHost": null, 
        "PeopleJournalist": null, 
        "PeoplePerformer": null, 
        "PeoplePersonCited": null, 
        "PeopleSpeaker": null, 
        "PeopleWriter": null, 
        "PromoDescription": null, 
        "PromoTitle": null, 
        "Rating": "8+", 
        "RelatedURL1": null, 
        "RelatedURL2": null, 
        "RelatedURL3": null, 
        "RelatedURL4": null, 
        "RelatedURL5": null, 
        "RelatedURLText1": null, 
        "RelatedURLText2": null, 
        "RelatedURLText3": null, 
        "RelatedURLText4": null, 
        "RelatedURLText5": null, 
        "RelatedURLimage1": null, 
        "RelatedURLimage2": null, 
        "RelatedURLimage3": null, 
        "RelatedURLimage4": null, 
        "RelatedURLimage5": null, 
        "SeasonAndEpisode": "S04E07", 
        "SeasonAndEpisodeLong": "Saison 4 \u00c9pisode 7", 
        "SeasonNumber": 4, 
        "Show": "La gal\u00e8re", 
        "ShowSearch": "La galere", 
        "ShowSeasonSearch": "La galere 4", 
        "StatusMedia": "completed", 
        "Subtitle": null, 
        "Team1CountryCode": null, 
        "Team2CountryCode": null, 
        "Title": "#7", 
        "TitleID": "2011-10-24_21_00_00_GL_0039", 
        "TitleSearch": null, 
        "Url": "/la-galere/S04E07", 
        "UrlEmission": "/la-galere", 
        "Year": "2011", 
        "__type": "EpisodeDTO:#RC.Svc.Web.TouTV", 
        "iTunesLinkUrl": null
      }, 
      ...
    ], 
    "ProchainEpisode": null, 
    "__type": "PageEpisodeDTO:#RC.Svc.Web.TouTV"
  }
}
}}}
