= Introduction =

This is a description of the tou.tv api. 

= Repertoire = 
== GetPageAccueil ==

*Request*
{{{
http://api.tou.tv/v1/toutvapiservice.svc/json/GetPageAccueil
}}}

*Response*
{{{
{
  "d": {
    "BlocPromo": {
      "Description": "<strong style=\"text-transform: none;\">Chroniques de cuisine</strong>D\u00e9couvrez cette com\u00e9die dramatique norv\u00e9gienne r\u00e9alis\u00e9e par Bent Hamer!", 
      "EmissionId": 2157739774, 
      "EventDate": null, 
      "GabaritBlocPromo": "NouvelleArrivee", 
      "ImageThumbMoyenL": "http://static.tou.tv/images/bloc-promo/kitchen.jpg", 
      "RelatedURL1": "chroniques-de-cuisine", 
      "__type": "BlocPromoDTO:#RC.Svc.Web.TouTV"
    }, 
    "EpisodesFavoris": [
      {
        "AdPattern": null, 
        "AirDateFormated": "20111024", 
        "AirDateLongString": "24 octobre 2011", 
        "Captions": false, 
        "CategoryId": 1361346412, 
        "ChapterStartTimes": "00:12:04,00:22:41,00:29:26,00:35:15", 
        "ClipType": "Full Program", 
        "Copyright": "Les Productions RCB, Cirrus Communications", 
        "Country": "Canada", 
        "DateSeasonEpisode": "201110240004007", 
        "Description": "\u00c0 la recherche d\u2019un sens \u00e0 sa vie, Isabelle accepte l\u2019invitation de Motard, un homme \u00e0 mille lieues de son id\u00e9al amoureux. Claude poursuit son op\u00e9ration s\u00e9duction aupr\u00e8s de P\u00e9tard. Hugo, incapable d\u2019honorer le co\u00fbt de sa nouvelle vie, trouve la faille pour manipuler sa m\u00e8re.", 
        "DescriptionShort": null, 
        "EpisodeNumber": 7, 
        "EstContenuJeunesse": false, 
        "Event": null, 
        "EventDate": null, 
        "FullTitle": "\u00c9pisode 7", 
        "GenreTitle": "La gal\u00e8re", 
        "Id": 2159673691, 
        "ImageBackground": null, 
        "ImagePlayerLargeA": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-24_21_00_00_GL_0039_04_A.jpeg", 
        "ImagePlayerNormalC": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-24_21_00_00_GL_0039_04_C.jpeg", 
        "ImagePromoLargeI": null, 
        "ImagePromoLargeJ": null, 
        "ImagePromoNormalK": null, 
        "ImageThumbMicroG": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-24_21_00_00_GL_0039_04_G.jpeg", 
        "ImageThumbMoyenL": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-24_21_00_00_GL_0039_04_L.jpeg", 
        "ImageThumbNormalF": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-24_21_00_00_GL_0039_04_F.jpeg", 
        "IsMostRecent": false, 
        "IsUniqueEpisode": false, 
        "Keywords": "La gal\u00e8re, vie, amiti\u00e9, amour, relations, naissance, Mimi, Dominique, St\u00e9phanie, Isabelle, Claude, Anne Casabonne, Brigitte Lafleur, Genevi\u00e8ve Rochette, H\u00e9l\u00e8ne Florent", 
        "LanguageCloseCaption": "french", 
        "Length": "2661000", 
        "LengthSpan": "PT44M21S", 
        "LengthStats": "2661000", 
        "LengthString": "44:21", 
        "LiveOnDemand": "On-Demand", 
        "MigrationDate": "24-10-2011", 
        "Musique": null, 
        "Network": "CBFT", 
        "Network2": null, 
        "Network3": null, 
        "NextEpisodeDate": null, 
        "OriginalAirDate": "/Date(1319428800000-0400)/", 
        "PID": "G9ZymauY8OJYo_YOBcryAXLeUW8Sg7D_", 
        "Partner": null, 
        "PeopleAuthor": "Ren\u00e9e-Claude Brazeau", 
        "PeopleCharacters": null, 
        "PeopleCollaborator": null, 
        "PeopleColumnist": null, 
        "PeopleComedian": "Anne Casabonne, Brigitte Lafleur, Genevi\u00e8ve Rochette, H\u00e9l\u00e8ne Florent, Jean L\u2019Italien, Julien Hurteau", 
        "PeopleDesigner": "Ren\u00e9e-Claude Brazeau", 
        "PeopleDirector": "Alexis Durand-Brault, Sophie Lorain", 
        "PeopleGuest": null, 
        "PeopleHost": null, 
        "PeopleJournalist": null, 
        "PeoplePerformer": null, 
        "PeoplePersonCited": null, 
        "PeopleSpeaker": null, 
        "PeopleWriter": null, 
        "PromoDescription": null, 
        "PromoTitle": null, 
        "Rating": "8+", 
        "RelatedURL1": null, 
        "RelatedURL2": null, 
        "RelatedURL3": null, 
        "RelatedURL4": null, 
        "RelatedURL5": null, 
        "RelatedURLText1": null, 
        "RelatedURLText2": null, 
        "RelatedURLText3": null, 
        "RelatedURLText4": null, 
        "RelatedURLText5": null, 
        "RelatedURLimage1": null, 
        "RelatedURLimage2": null, 
        "RelatedURLimage3": null, 
        "RelatedURLimage4": null, 
        "RelatedURLimage5": null, 
        "SeasonAndEpisode": "S04E07", 
        "SeasonAndEpisodeLong": "Saison 4 \u00c9pisode 7", 
        "SeasonNumber": 4, 
        "Show": "La gal\u00e8re", 
        "ShowSearch": "La galere", 
        "ShowSeasonSearch": "La galere 4", 
        "StatusMedia": "completed", 
        "Subtitle": null, 
        "Team1CountryCode": null, 
        "Team2CountryCode": null, 
        "Title": "#7", 
        "TitleID": "2011-10-24_21_00_00_GL_0039", 
        "TitleSearch": null, 
        "Url": "/la-galere/S04E07", 
        "UrlEmission": "/la-galere", 
        "Year": "2011", 
        "__type": "EpisodeDTO:#RC.Svc.Web.TouTV", 
        "iTunesLinkUrl": null
      }, 
      ...
    ], 
    "Genres": [
      {
        "CategoryURL": "animation", 
        "ClassCategory": "gris", 
        "Description": "", 
        "Id": 1360666537, 
        "ImageBackground": "http://static.tou.tv/images/backgrounds/BG_ANIMATION.jpg", 
        "ParentId": 0, 
        "Title": "Animation", 
        "Url": "animation", 
        "__type": "GenreDTO:#RC.Svc.Web.TouTV"
      }, 
      ...
    ], 
    "LibelleCollections": 1, 
    "SelectionADecouvrir": {
      "Description": "", 
      "Episodes": [
        {
          "AdPattern": null, 
          "AirDateFormated": "20111017", 
          "AirDateLongString": "17 octobre 2011", 
          "Captions": false, 
          "CategoryId": 2146038383, 
          "ChapterStartTimes": null, 
          "ClipType": "Full Program", 
          "Copyright": "La parisienne d\u2019image / Canal +", 
          "Country": "France", 
          "DateSeasonEpisode": "201110170001001", 
          "Description": "Une jeune femme anglaise se r\u00e9veille dans le TGV Eurostar, totalement amn\u00e9sique. \u00c0 la gare du Nord, des inconnus l\u2019agressent. Elle les neutralise avec une violence et une pr\u00e9cision qui la sid\u00e8rent. Bient\u00f4t, elle d\u00e9couvre qu\u2019elle parle un fran\u00e7ais impeccable\u2026", 
          "DescriptionShort": null, 
          "EpisodeNumber": 1, 
          "EstContenuJeunesse": false, 
          "Event": null, 
          "EventDate": null, 
          "FullTitle": "\u00c9pisode 1", 
          "GenreTitle": "Kali", 
          "Id": 12100497, 
          "ImageBackground": null, 
          "ImagePlayerLargeA": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-17_09_00_00_KALI_0001_01_A.jpeg", 
          "ImagePlayerNormalC": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-17_09_00_00_KALI_0001_01_C.jpeg", 
          "ImagePromoLargeI": null, 
          "ImagePromoLargeJ": null, 
          "ImagePromoNormalK": null, 
          "ImageThumbMicroG": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-17_09_00_00_KALI_0001_01_G.jpeg", 
          "ImageThumbMoyenL": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-17_09_00_00_KALI_0001_01_L.jpeg", 
          "ImageThumbNormalF": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-17_09_00_00_KALI_0001_01_F.jpeg", 
          "IsMostRecent": false, 
          "IsUniqueEpisode": false, 
          "Keywords": "Kali, Karl, amn\u00e9sie, m\u00e9moire effac\u00e9e, course, poursuite, hackers, Paris", 
          "LanguageCloseCaption": "french", 
          "Length": "451000", 
          "LengthSpan": "PT7M31S", 
          "LengthStats": "451000", 
          "LengthString": "7:31", 
          "LiveOnDemand": "On-Demand", 
          "MigrationDate": "28-09-2011", 
          "Musique": null, 
          "Network": null, 
          "Network2": null, 
          "Network3": null, 
          "NextEpisodeDate": null, 
          "OriginalAirDate": "/Date(1318824000000-0400)/", 
          "PID": "awdxGgquqcIwCuXgFcm4433kKHo73ptK", 
          "Partner": null, 
          "PeopleAuthor": "Richard Johnson, Virgile Bramly et Elias Fabre", 
          "PeopleCharacters": null, 
          "PeopleCollaborator": null, 
          "PeopleColumnist": null, 
          "PeopleComedian": null, 
          "PeopleDesigner": null, 
          "PeopleDirector": "Richard Johnson", 
          "PeopleGuest": null, 
          "PeopleHost": null, 
          "PeopleJournalist": null, 
          "PeoplePerformer": null, 
          "PeoplePersonCited": null, 
          "PeopleSpeaker": null, 
          "PeopleWriter": null, 
          "PromoDescription": "Kali est un \u00ab soldat augment\u00e9 \u00bb envoy\u00e9 en d\u00e9monstration pour une vente aux ench\u00e8res", 
          "PromoTitle": null, 
          "Rating": "13+", 
          "RelatedURL1": null, 
          "RelatedURL2": null, 
          "RelatedURL3": null, 
          "RelatedURL4": null, 
          "RelatedURL5": null, 
          "RelatedURLText1": null, 
          "RelatedURLText2": null, 
          "RelatedURLText3": null, 
          "RelatedURLText4": null, 
          "RelatedURLText5": null, 
          "RelatedURLimage1": null, 
          "RelatedURLimage2": null, 
          "RelatedURLimage3": null, 
          "RelatedURLimage4": null, 
          "RelatedURLimage5": null, 
          "SeasonAndEpisode": "S01E01", 
          "SeasonAndEpisodeLong": "Saison 1 \u00c9pisode 1", 
          "SeasonNumber": 1, 
          "Show": "Kali", 
          "ShowSearch": "Kali", 
          "ShowSeasonSearch": "Kali 1", 
          "StatusMedia": "completed", 
          "Subtitle": null, 
          "Team1CountryCode": null, 
          "Team2CountryCode": null, 
          "Title": "#1", 
          "TitleID": "2011-10-17_09_00_00_KALI_0001", 
          "TitleSearch": null, 
          "Url": "/kali/S01E01", 
          "UrlEmission": "/kali", 
          "Year": "2009", 
          "__type": "EpisodeDTO:#RC.Svc.Web.TouTV", 
          "iTunesLinkUrl": null
        }, 
        ...
      ], 
      "PlaylistId": 1360653059, 
      "Title": "AccueilNouveautes", 
      "__type": "SelectionDTO:#RC.Svc.Web.TouTV"
    }, 
    "SelectionCarrousel": {
      "Description": "", 
      "Episodes": [
        {
          "AdPattern": null, 
          "AirDateFormated": "20111011", 
          "AirDateLongString": "11 octobre 2011", 
          "Captions": false, 
          "CategoryId": 1436412334, 
          "ChapterStartTimes": null, 
          "ClipType": "Full Program", 
          "Copyright": "Simon Olivier Fecteau et Guillaume Lesp\u00e9rance pour a_ m\u00e9dia Productions", 
          "Country": "Canada", 
          "DateSeasonEpisode": "201110110003041", 
          "Description": "Denys Arcand, laur\u00e9at d'un Oscar, pose LA question.", 
          "DescriptionShort": null, 
          "EpisodeNumber": 41, 
          "EstContenuJeunesse": false, 
          "Event": null, 
          "EventDate": null, 
          "FullTitle": "\u00c9pisode 41 : Denys Arcand", 
          "GenreTitle": "En audition avec Simon", 
          "Id": 2151424964, 
          "ImageBackground": null, 
          "ImagePlayerLargeA": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-11_08_30_00_ASIMON_0041_01_A.jpeg", 
          "ImagePlayerNormalC": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-11_08_30_00_ASIMON_0041_01_C.jpeg", 
          "ImagePromoLargeI": null, 
          "ImagePromoLargeJ": null, 
          "ImagePromoNormalK": null, 
          "ImageThumbMicroG": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-11_08_30_00_ASIMON_0041_01_G.jpeg", 
          "ImageThumbMoyenL": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-11_08_30_00_ASIMON_0041_01_L.jpeg", 
          "ImageThumbNormalF": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-11_08_30_00_ASIMON_0041_01_F.jpeg", 
          "IsMostRecent": false, 
          "IsUniqueEpisode": false, 
          "Keywords": "En audition avec Simon, capsules, audition, Denys Arcand, Oscar", 
          "LanguageCloseCaption": "french", 
          "Length": "225000", 
          "LengthSpan": "PT3M45S", 
          "LengthStats": "225000", 
          "LengthString": "3:45", 
          "LiveOnDemand": "On-Demand", 
          "MigrationDate": "11-10-2011", 
          "Musique": null, 
          "Network": null, 
          "Network2": null, 
          "Network3": null, 
          "NextEpisodeDate": null, 
          "OriginalAirDate": "/Date(1318305600000-0400)/", 
          "PID": "4ZCkilv1ghA5Virb9g1uuxMdSVtKAZeX", 
          "Partner": null, 
          "PeopleAuthor": "Simon Olivier Fecteau", 
          "PeopleCharacters": null, 
          "PeopleCollaborator": null, 
          "PeopleColumnist": null, 
          "PeopleComedian": null, 
          "PeopleDesigner": null, 
          "PeopleDirector": "Simon Olivier Fecteau", 
          "PeopleGuest": "Denys Arcand", 
          "PeopleHost": null, 
          "PeopleJournalist": null, 
          "PeoplePerformer": null, 
          "PeoplePersonCited": null, 
          "PeopleSpeaker": null, 
          "PeopleWriter": null, 
          "PromoDescription": "Voyez les plus r\u00e9cents \u00e9pisodes de la troisi\u00e8me et derni\u00e8re saison!", 
          "PromoTitle": null, 
          "Rating": "8+", 
          "RelatedURL1": null, 
          "RelatedURL2": null, 
          "RelatedURL3": null, 
          "RelatedURL4": null, 
          "RelatedURL5": null, 
          "RelatedURLText1": null, 
          "RelatedURLText2": null, 
          "RelatedURLText3": null, 
          "RelatedURLText4": null, 
          "RelatedURLText5": null, 
          "RelatedURLimage1": null, 
          "RelatedURLimage2": null, 
          "RelatedURLimage3": null, 
          "RelatedURLimage4": null, 
          "RelatedURLimage5": null, 
          "SeasonAndEpisode": "S03E41", 
          "SeasonAndEpisodeLong": "Saison 3 \u00c9pisode 41", 
          "SeasonNumber": 3, 
          "Show": "En audition avec Simon", 
          "ShowSearch": "En audition avec Simon", 
          "ShowSeasonSearch": "En audition avec Simon 3", 
          "StatusMedia": "completed", 
          "Subtitle": null, 
          "Team1CountryCode": null, 
          "Team2CountryCode": null, 
          "Title": "Denys Arcand", 
          "TitleID": "2011-10-11_08_30_00_ASIMON_0041", 
          "TitleSearch": null, 
          "Url": "/en-audition-avec-simon/S03E41", 
          "UrlEmission": "/en-audition-avec-simon", 
          "Year": "2011", 
          "__type": "EpisodeDTO:#RC.Svc.Web.TouTV", 
          "iTunesLinkUrl": null
        }, 
        ...
      ], 
      "PlaylistId": 1360652588, 
      "Title": "Carrousel Accueil", 
      "__type": "SelectionDTO:#RC.Svc.Web.TouTV"
    }, 
    "SelectionPlusRecents": {
      "Description": "", 
      "Episodes": [
        {
          "AdPattern": null, 
          "AirDateFormated": "20111027", 
          "AirDateLongString": "27 octobre 2011", 
          "Captions": false, 
          "CategoryId": 1436412334, 
          "ChapterStartTimes": null, 
          "ClipType": "Full Program", 
          "Copyright": "Simon Olivier Fecteau et Guillaume Lesp\u00e9rance pour a_ m\u00e9dia Productions", 
          "Country": "Canada", 
          "DateSeasonEpisode": "201110270003044", 
          "Description": "Emmanuel se pose des questions sur son personnage de terroriste.", 
          "DescriptionShort": null, 
          "EpisodeNumber": 44, 
          "EstContenuJeunesse": false, 
          "Event": null, 
          "EventDate": null, 
          "FullTitle": "\u00c9pisode 44 : Emmanuel Bilodeau", 
          "GenreTitle": "En audition avec Simon", 
          "Id": 2151425876, 
          "ImageBackground": null, 
          "ImagePlayerLargeA": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-27_08_30_00_ASIMON_0044_02_A.jpeg", 
          "ImagePlayerNormalC": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-27_08_30_00_ASIMON_0044_02_C.jpeg", 
          "ImagePromoLargeI": null, 
          "ImagePromoLargeJ": null, 
          "ImagePromoNormalK": null, 
          "ImageThumbMicroG": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-27_08_30_00_ASIMON_0044_02_G.jpeg", 
          "ImageThumbMoyenL": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-27_08_30_00_ASIMON_0044_02_L.jpeg", 
          "ImageThumbNormalF": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-27_08_30_00_ASIMON_0044_02_F.jpeg", 
          "IsMostRecent": false, 
          "IsUniqueEpisode": false, 
          "Keywords": "En audition avec Simon, capsules, audition, Emmanuel Bilodeau", 
          "LanguageCloseCaption": "french", 
          "Length": "178000", 
          "LengthSpan": "PT2M58S", 
          "LengthStats": "178000", 
          "LengthString": "2:58", 
          "LiveOnDemand": "On-Demand", 
          "MigrationDate": "11-10-2011", 
          "Musique": null, 
          "Network": null, 
          "Network2": null, 
          "Network3": null, 
          "NextEpisodeDate": null, 
          "OriginalAirDate": "/Date(1319688000000-0400)/", 
          "PID": "fKbJZQ3sPWZESMl_WmNPtadaRWnWVU0S", 
          "Partner": null, 
          "PeopleAuthor": "Simon Olivier Fecteau", 
          "PeopleCharacters": null, 
          "PeopleCollaborator": null, 
          "PeopleColumnist": null, 
          "PeopleComedian": null, 
          "PeopleDesigner": null, 
          "PeopleDirector": "Simon Olivier Fecteau", 
          "PeopleGuest": "Emmanuel Bilodeau", 
          "PeopleHost": null, 
          "PeopleJournalist": null, 
          "PeoplePerformer": null, 
          "PeoplePersonCited": null, 
          "PeopleSpeaker": null, 
          "PeopleWriter": null, 
          "PromoDescription": null, 
          "PromoTitle": null, 
          "Rating": "8+", 
          "RelatedURL1": null, 
          "RelatedURL2": null, 
          "RelatedURL3": null, 
          "RelatedURL4": null, 
          "RelatedURL5": null, 
          "RelatedURLText1": null, 
          "RelatedURLText2": null, 
          "RelatedURLText3": null, 
          "RelatedURLText4": null, 
          "RelatedURLText5": null, 
          "RelatedURLimage1": null, 
          "RelatedURLimage2": null, 
          "RelatedURLimage3": null, 
          "RelatedURLimage4": null, 
          "RelatedURLimage5": null, 
          "SeasonAndEpisode": "S03E44", 
          "SeasonAndEpisodeLong": "Saison 3 \u00c9pisode 44", 
          "SeasonNumber": 3, 
          "Show": "En audition avec Simon", 
          "ShowSearch": "En audition avec Simon", 
          "ShowSeasonSearch": "En audition avec Simon 3", 
          "StatusMedia": "completed", 
          "Subtitle": null, 
          "Team1CountryCode": null, 
          "Team2CountryCode": null, 
          "Title": "Emmanuel Bilodeau", 
          "TitleID": "2011-10-27_08_30_00_ASIMON_0044", 
          "TitleSearch": null, 
          "Url": "/en-audition-avec-simon/S03E44", 
          "UrlEmission": "/en-audition-avec-simon", 
          "Year": "2011", 
          "__type": "EpisodeDTO:#RC.Svc.Web.TouTV", 
          "iTunesLinkUrl": null
        }, 
        ...
      ], 
      "PlaylistId": 1360652901, 
      "Title": "AccueilEnVedette", 
      "__type": "SelectionDTO:#RC.Svc.Web.TouTV"
    }, 
    "__type": "PageAccueilDTO:#RC.Svc.Web.TouTV"
  }
}
}}}
