= Introduction =

This is a description of the tou.tv api. 

= Repertoire = 
== GetPageGenre ==

*Request*
{{{
http://api.tou.tv/v1/toutvapiservice.svc/json/GetPageGenre?genre=animation
}}}

*Response*
{{{
{
  "d": {
    "Genre": {
      "CategoryURL": "animation", 
      "ClassCategory": "gris", 
      "Description": "", 
      "Id": 1360666537, 
      "ImageBackground": "http://static.tou.tv/images/backgrounds/BG_ANIMATION.jpg", 
      "ParentId": 0, 
      "Title": "Animation", 
      "Url": "animation", 
      "__type": "GenreDTO:#RC.Svc.Web.TouTV"
    }, 
    "SelectionCarrousel": {
      "Description": "", 
      "Episodes": [
        {
          "AdPattern": null, 
          "AirDateFormated": "20110321", 
          "AirDateLongString": "21 mars 2011", 
          "Captions": false, 
          "CategoryId": 1852377904, 
          "ChapterStartTimes": "00:07:42,00:13:45", 
          "ClipType": "Full Program", 
          "Copyright": "\u00c9cho M\u00e9dia Productions", 
          "Country": "Canada", 
          "DateSeasonEpisode": "201103210001001", 
          "Description": "\u00c0 la suite de la d\u00e9couverte d'un cr\u00e2ne d\u2019Am\u00e9rindien dans le sol, D\u00e9d\u00e9 et ses locataires sont expropri\u00e9s. D\u00e9d\u00e9 essaie en vain de convaincre les arch\u00e9ologues de lui redonner son immeuble. Il finit par prendre les grands moyens et va faire valoir sa cause \u00e0 l'ONU.", 
          "DescriptionShort": null, 
          "EpisodeNumber": 1, 
          "EstContenuJeunesse": false, 
          "Event": null, 
          "EventDate": null, 
          "FullTitle": "\u00c9pisode 1 : Cimeti\u00e8re am\u00e9rindien", 
          "GenreTitle": "Vie de quartier", 
          "Id": 1853270365, 
          "ImageBackground": null, 
          "ImagePlayerLargeA": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-03-21_VIEQUARTIER_0001_03_A.jpeg", 
          "ImagePlayerNormalC": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-03-21_VIEQUARTIER_0001_03_C.jpeg", 
          "ImagePromoLargeI": null, 
          "ImagePromoLargeJ": null, 
          "ImagePromoNormalK": null, 
          "ImageThumbMicroG": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-03-21_VIEQUARTIER_0001_03_G.jpeg", 
          "ImageThumbMoyenL": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-03-21_VIEQUARTIER_0001_03_L.jpeg", 
          "ImageThumbNormalF": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-03-21_VIEQUARTIER_0001_03_F.jpeg", 
          "IsMostRecent": false, 
          "IsUniqueEpisode": false, 
          "Keywords": "Vie de quartier, animation, humour, com\u00e9die, situation", 
          "LanguageCloseCaption": "french", 
          "Length": "1312000", 
          "LengthSpan": "PT21M52S", 
          "LengthStats": "1312000", 
          "LengthString": "21:52", 
          "LiveOnDemand": "On-Demand", 
          "MigrationDate": "22-03-2011", 
          "Musique": null, 
          "Network": "CBFT", 
          "Network2": null, 
          "Network3": null, 
          "NextEpisodeDate": null, 
          "OriginalAirDate": "/Date(1300680000000-0400)/", 
          "PID": "uRMU5ArrSm1uT3SeWNhpNlPGxwbr_svR", 
          "Partner": null, 
          "PeopleAuthor": "Manon et Muguette Berthelet, Fran\u00e7ois Camirand, Ren\u00e9 Brisebois, Dominique L\u00e9vesque, Jean Pelletier et Martin Girard", 
          "PeopleCharacters": "Andr\u00e9 \"D\u00e9d\u00e9\" Tremblay, Ti-poutte Tremblay, Phil, Dany Verveine, Bruno, Monsieur Simard, Madame Tanguay, Audrey Tremblay, Vincent, Jasmine, Robert Bouvier-Bernois", 
          "PeopleCollaborator": null, 
          "PeopleColumnist": null, 
          "PeopleComedian": "Dominique L\u00e9vesque, Dany Turcotte, Marie-Lise Pilote, Hugolin Chevrette, Julie Le Breton, Fr\u00e9d\u00e9ric Pierre, Johanne Garneau et Beno\u00eet Rousseau", 
          "PeopleDesigner": "Christian, Yvon Tremblay", 
          "PeopleDirector": "Sylvain Lavoie", 
          "PeopleGuest": null, 
          "PeopleHost": null, 
          "PeopleJournalist": null, 
          "PeoplePerformer": null, 
          "PeoplePersonCited": null, 
          "PeopleSpeaker": null, 
          "PeopleWriter": null, 
          "PromoDescription": "D\u00e9couvrez D\u00e9d\u00e9 Tremblay et ses locataires ", 
          "PromoTitle": null, 
          "Rating": "8+", 
          "RelatedURL1": null, 
          "RelatedURL2": null, 
          "RelatedURL3": null, 
          "RelatedURL4": null, 
          "RelatedURL5": null, 
          "RelatedURLText1": null, 
          "RelatedURLText2": null, 
          "RelatedURLText3": null, 
          "RelatedURLText4": null, 
          "RelatedURLText5": null, 
          "RelatedURLimage1": null, 
          "RelatedURLimage2": null, 
          "RelatedURLimage3": null, 
          "RelatedURLimage4": null, 
          "RelatedURLimage5": null, 
          "SeasonAndEpisode": "S01E01", 
          "SeasonAndEpisodeLong": "Saison 1 \u00c9pisode 1", 
          "SeasonNumber": 1, 
          "Show": "Vie de quartier", 
          "ShowSearch": "Vie de quartier", 
          "ShowSeasonSearch": "Vie de quartier 1", 
          "StatusMedia": "completed", 
          "Subtitle": null, 
          "Team1CountryCode": null, 
          "Team2CountryCode": null, 
          "Title": "Cimeti\u00e8re am\u00e9rindien", 
          "TitleID": "2011-03-21_VIEQUARTIER_0001", 
          "TitleSearch": null, 
          "Url": "/vie-de-quartier/S01E01", 
          "UrlEmission": "/vie-de-quartier", 
          "Year": "2011", 
          "__type": "EpisodeDTO:#RC.Svc.Web.TouTV", 
          "iTunesLinkUrl": "http://click.linksynergy.com/fs-bin/stat?id=TZiFsGwSa3Q&offerid=162397&type=3&subid=0&tmpid=1826&RD_PARM1=http%253A%252F%252Fitunes.apple.com%252Fca%252Ftv-season%252Fid424688926%253Fi%253D431875826%2526uo%253D4%2526partnerId%253D30"
        }, 
        ...
      ], 
      "PlaylistId": 1360649510, 
      "Title": "carrousel-animation", 
      "__type": "SelectionDTO:#RC.Svc.Web.TouTV"
    }, 
    "SelectionPlusRecents": {
      "Description": "", 
      "Episodes": [
        {
          "AdPattern": null, 
          "AirDateFormated": "20111023", 
          "AirDateLongString": "23 octobre 2011", 
          "Captions": false, 
          "CategoryId": 1366321160, 
          "ChapterStartTimes": "00:10:16,00:15:11", 
          "ClipType": "Full Program", 
          "Copyright": "Productions Vox Populi 1 inc", 
          "Country": "Canada", 
          "DateSeasonEpisode": "201110230008005", 
          "Description": "Roulant sur une route enneig\u00e9e, G\u00e9rard est victime d\u2019un terrible accident et il est recueilli par une admiratrice un peu trop\u2026 fanatique. \u00c0 une semaine de l\u2019Halloween, tout est en place pour une parodie loufoque de Misery. \u00c0 son \u00e9mission, G\u00e9rard et Sarah-Laurie y vont de leurs pr\u00e9dictions en vue du Gala de l\u2019ADISQ et Pauline Marois explique pourquoi \u00e7a va si bien dans son parti\u2026 En \u00e9ditorial, G\u00e9rard s\u2019oppose \u00e0 la voiture \u00e9lectrique.", 
          "DescriptionShort": null, 
          "EpisodeNumber": 5, 
          "EstContenuJeunesse": false, 
          "Event": null, 
          "EventDate": null, 
          "FullTitle": "\u00c9pisode 5", 
          "GenreTitle": "Et Dieu cr\u00e9a... Laflaque", 
          "Id": 2158997509, 
          "ImageBackground": null, 
          "ImagePlayerLargeA": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-23_19_30_00_LAFLA_0190_02_A.jpeg", 
          "ImagePlayerNormalC": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-23_19_30_00_LAFLA_0190_02_C.jpeg", 
          "ImagePromoLargeI": null, 
          "ImagePromoLargeJ": null, 
          "ImagePromoNormalK": null, 
          "ImageThumbMicroG": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-23_19_30_00_LAFLA_0190_02_G.jpeg", 
          "ImageThumbMoyenL": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-23_19_30_00_LAFLA_0190_02_L.jpeg", 
          "ImageThumbNormalF": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-10-23_19_30_00_LAFLA_0190_02_F.jpeg", 
          "IsMostRecent": false, 
          "IsUniqueEpisode": false, 
          "Keywords": "Et Dieu cr\u00e9a Laflaque, Serge Chapleau, Luc D\u00e9ry", 
          "LanguageCloseCaption": "french", 
          "Length": "1291000", 
          "LengthSpan": "PT21M31S", 
          "LengthStats": "1291000", 
          "LengthString": "21:31", 
          "LiveOnDemand": "On-Demand", 
          "MigrationDate": "23-10-2011", 
          "Musique": null, 
          "Network": "CBFT", 
          "Network2": null, 
          "Network3": null, 
          "NextEpisodeDate": null, 
          "OriginalAirDate": "/Date(1319342400000-0400)/", 
          "PID": "_oxZJK3beWShpzCeJN99NgFrcvWVxpc_", 
          "Partner": null, 
          "PeopleAuthor": "Serge Chapleau, Luc D\u00e9ry", 
          "PeopleCharacters": "G\u00e9rard D. Laflaque, Georgette Laflaque, Marcel Laflaque, Paulo", 
          "PeopleCollaborator": null, 
          "PeopleColumnist": null, 
          "PeopleComedian": null, 
          "PeopleDesigner": "Serge Chapleau", 
          "PeopleDirector": "Philippe-Louis Martin", 
          "PeopleGuest": null, 
          "PeopleHost": null, 
          "PeopleJournalist": null, 
          "PeoplePerformer": null, 
          "PeoplePersonCited": null, 
          "PeopleSpeaker": null, 
          "PeopleWriter": null, 
          "PromoDescription": null, 
          "PromoTitle": null, 
          "Rating": "(Unknown)", 
          "RelatedURL1": null, 
          "RelatedURL2": null, 
          "RelatedURL3": null, 
          "RelatedURL4": null, 
          "RelatedURL5": null, 
          "RelatedURLText1": null, 
          "RelatedURLText2": null, 
          "RelatedURLText3": null, 
          "RelatedURLText4": null, 
          "RelatedURLText5": null, 
          "RelatedURLimage1": null, 
          "RelatedURLimage2": null, 
          "RelatedURLimage3": null, 
          "RelatedURLimage4": null, 
          "RelatedURLimage5": null, 
          "SeasonAndEpisode": "S08E05", 
          "SeasonAndEpisodeLong": "Saison 8 \u00c9pisode 5", 
          "SeasonNumber": 8, 
          "Show": "Et Dieu cr\u00e9a... Laflaque", 
          "ShowSearch": "Et Dieu crea... Laflaque", 
          "ShowSeasonSearch": "Et Dieu crea... Laflaque 8", 
          "StatusMedia": "completed", 
          "Subtitle": null, 
          "Team1CountryCode": null, 
          "Team2CountryCode": null, 
          "Title": "#5", 
          "TitleID": "2011-10-23_19_30_00_LAFLA_0190", 
          "TitleSearch": null, 
          "Url": "/et-dieu-crea-laflaque/S08E05", 
          "UrlEmission": "/et-dieu-crea-laflaque", 
          "Year": "2011", 
          "__type": "EpisodeDTO:#RC.Svc.Web.TouTV", 
          "iTunesLinkUrl": null
        }, 
        ...
      ], 
      "PlaylistId": 1360651279, 
      "Title": "en-vedette-animation", 
      "__type": "SelectionDTO:#RC.Svc.Web.TouTV"
    }, 
    "__type": "PageGenreDTO:#RC.Svc.Web.TouTV"
  }
}
}}}
