= Introduction =

This is a description of the tou.tv api. 

= Repertoire = 
== SearchTerms ==

*Request*
{{{
http://api.tou.tv/v1/toutvapiservice.svc/json/SearchTerms?query=vie+de+quartier

or

http://api.tou.tv/v1/toutvapiservice.svc/json/SearchTermsMax?query=vie+de+quartier&maximumNumberOfResults=25
}}}

*Response*
{{{
{
  "d": {
    "ModifiedQuery": "vie quartier", 
    "Results": [
      {
        "Emission": {
          "CategoryURL": "vie-de-quartier", 
          "ClassCategory": "bleu", 
          "ContainsAds": false, 
          "Country": "Canada", 
          "DateRetraitOuEmbargo": "/Date(-62135578800000-0500)/", 
          "Description": "Pour D\u00e9d\u00e9 Tremblay, la vie est sens dessus dessous \u2013 l\u2019immeuble \u00e0 logements h\u00e9rit\u00e9 de son p\u00e8re est le plus grand cauchemar du bricoleur, ses locataires sont tordus, ses enfants aux hormones hors de contr\u00f4le le rendent fou et son meilleur ami est un escroc. Malgr\u00e9 tout, \u00ab c\u2019est la famille \u00bb, et il fera tout pour prot\u00e9ger son petit univers\u2026 Bienvenue dans le monde de D\u00e9d\u00e9!", 
          "DescriptionOffline": null, 
          "DescriptionUnavailable": null, 
          "DescriptionUnavailableText": null, 
          "DescriptionUpcoming": null, 
          "DescriptionUpcomingText": null, 
          "EstContenuJeunesse": false, 
          "EstExclusiviteRogers": false, 
          "Genre": {
            "CategoryURL": "animation", 
            "ClassCategory": "gris", 
            "Description": "", 
            "Id": 1360666537, 
            "ImageBackground": "http://static.tou.tv/images/backgrounds/BG_ANIMATION.jpg", 
            "ParentId": 0, 
            "Title": "Animation", 
            "Url": "animation", 
            "__type": "GenreDTO:#RC.Svc.Web.TouTV"
          }, 
          "GeoTargeting": true, 
          "Id": 1852377904, 
          "ImageBackground": "http://static.tou.tv/medias/images-promo/VIEQUARTIER_BG.jpg", 
          "ImagePromoLargeI": "http://static.tou.tv/medias/images-promo/VIEQUARTIER_I.jpg", 
          "ImagePromoLargeJ": "http://static.tou.tv/medias/images-promo/VIEQUARTIER_J.jpg", 
          "ImagePromoNormalK": "http://static.tou.tv/medias/images-promo/VIEQUARTIER_K.jpg", 
          "Network": "CBFT", 
          "Network2": null, 
          "Network3": null, 
          "ParentId": 1360666537, 
          "Partner": null, 
          "PlaylistExist": false, 
          "PromoDescription": null, 
          "PromoTitle": null, 
          "RelatedURL1": null, 
          "RelatedURL2": null, 
          "RelatedURL3": null, 
          "RelatedURL4": null, 
          "RelatedURL5": null, 
          "RelatedURLImage1": null, 
          "RelatedURLImage2": null, 
          "RelatedURLImage3": null, 
          "RelatedURLImage4": null, 
          "RelatedURLImage5": null, 
          "RelatedURLText1": null, 
          "RelatedURLText2": null, 
          "RelatedURLText3": null, 
          "RelatedURLText4": null, 
          "RelatedURLText5": null, 
          "SeasonNumber": "1", 
          "Show": "Vie de quartier", 
          "ShowSearch": "Vie de quartier", 
          "SortField": "airdate", 
          "SortOrder": "Desc", 
          "SubCategoryType": "SeasonNumber", 
          "Title": "Vie de quartier", 
          "TitleIndex": "Vie de quartier", 
          "Url": "vie-de-quartier", 
          "Year": "2011", 
          "__type": "EmissionDTO:#RC.Svc.Web.TouTV"
        }, 
        "Episode": null, 
        "ResultType": 0, 
        "Title": "Vie de quartier", 
        "Url": "vie-de-quartier", 
        "__type": "SearchResultDataDTO:#RC.Svc.Web.TouTV"
      }, 
      {
        "Emission": null, 
        "Episode": {
          "AdPattern": null, 
          "AirDateFormated": "20110530", 
          "AirDateLongString": "30 mai 2011", 
          "Captions": false, 
          "CategoryId": 1852377904, 
          "ChapterStartTimes": "00:07:38,00:13:25", 
          "ClipType": "Full Program", 
          "Copyright": "\u00c9cho M\u00e9dia Productions", 
          "Country": "Canada", 
          "DateSeasonEpisode": "201105300001011", 
          "Description": "Audrey d\u00e9cide qu\u2019elle ne veut rien de moins que de sauver la plan\u00e8te. Pr\u00eate \u00e0 d\u00e9noncer tous ceux qui polluent, incluant son p\u00e8re, Audrey change soudainement d\u2019avis lorsqu\u2019une de ses idoles est prise en flagrant d\u00e9lit. Deux poids, deux mesures?", 
          "DescriptionShort": null, 
          "EpisodeNumber": 11, 
          "EstContenuJeunesse": false, 
          "Event": null, 
          "EventDate": null, 
          "FullTitle": "\u00c9pisode 11 : Une bonne cause", 
          "GenreTitle": "Vie de quartier", 
          "Id": 1960835966, 
          "ImageBackground": null, 
          "ImagePlayerLargeA": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-05-30_VIEQUARTIER_0002_03_A.jpeg", 
          "ImagePlayerNormalC": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-05-30_VIEQUARTIER_0002_03_C.jpeg", 
          "ImagePromoLargeI": null, 
          "ImagePromoLargeJ": null, 
          "ImagePromoNormalK": null, 
          "ImageThumbMicroG": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-05-30_VIEQUARTIER_0002_03_G.jpeg", 
          "ImageThumbMoyenL": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-05-30_VIEQUARTIER_0002_03_L.jpeg", 
          "ImageThumbNormalF": "http://static.tou.tv/medias/images/2011-05-30_VIEQUARTIER_0002_03_F.jpeg", 
          "IsMostRecent": false, 
          "IsUniqueEpisode": false, 
          "Keywords": "vie de quartier, animation, famille, amiti\u00e9", 
          "LanguageCloseCaption": "french", 
          "Length": "1312000", 
          "LengthSpan": "PT21M52S", 
          "LengthStats": "1312000", 
          "LengthString": "21:52", 
          "LiveOnDemand": "On-Demand", 
          "MigrationDate": "31-05-2011", 
          "Musique": null, 
          "Network": "CBFT", 
          "Network2": null, 
          "Network3": null, 
          "NextEpisodeDate": null, 
          "OriginalAirDate": "/Date(1306728000000-0400)/", 
          "PID": "91cbiuqR_PzqsLS6B_aC8opwVw4zOp74", 
          "Partner": null, 
          "PeopleAuthor": "Manon et Muguette Berthelet, Fran\u00e7ois Camirand, Ren\u00e9 Brisebois, Dominique L\u00e9vesque, Jean Pelletier et Martin Girard", 
          "PeopleCharacters": "Andr\u00e9 \"D\u00e9d\u00e9\" Tremblay, Ti-poutte Tremblay, Phil, Dany Verveine, Bruno, Monsieur Simard, Madame Tanguay, Audrey Tremblay, Vincent, Jasmine, Robert Bouvier-Bernois", 
          "PeopleCollaborator": null, 
          "PeopleColumnist": null, 
          "PeopleComedian": "Dominique L\u00e9vesque, Dany Turcotte, Marie-Lise Pilote, Hugolin Chevrette, Julie Le Breton, Fr\u00e9d\u00e9ric Pierre, Johanne Garneau, Beno\u00eet Rousseau", 
          "PeopleDesigner": "Christian, Yvon Tremblay", 
          "PeopleDirector": "Sylvain Lavoie", 
          "PeopleGuest": null, 
          "PeopleHost": null, 
          "PeopleJournalist": null, 
          "PeoplePerformer": null, 
          "PeoplePersonCited": null, 
          "PeopleSpeaker": null, 
          "PeopleWriter": null, 
          "PromoDescription": null, 
          "PromoTitle": null, 
          "Rating": "8+", 
          "RelatedURL1": null, 
          "RelatedURL2": null, 
          "RelatedURL3": null, 
          "RelatedURL4": null, 
          "RelatedURL5": null, 
          "RelatedURLText1": null, 
          "RelatedURLText2": null, 
          "RelatedURLText3": null, 
          "RelatedURLText4": null, 
          "RelatedURLText5": null, 
          "RelatedURLimage1": null, 
          "RelatedURLimage2": null, 
          "RelatedURLimage3": null, 
          "RelatedURLimage4": null, 
          "RelatedURLimage5": null, 
          "SeasonAndEpisode": "S01E11", 
          "SeasonAndEpisodeLong": "Saison 1 \u00c9pisode 11", 
          "SeasonNumber": 1, 
          "Show": "Vie de quartier", 
          "ShowSearch": "Vie de quartier", 
          "ShowSeasonSearch": "Vie de quartier 1", 
          "StatusMedia": "completed", 
          "Subtitle": null, 
          "Team1CountryCode": null, 
          "Team2CountryCode": null, 
          "Title": "Une bonne cause", 
          "TitleID": "2011-05-30_VIEQUARTIER_0002", 
          "TitleSearch": null, 
          "Url": "/vie-de-quartier/S01E11", 
          "UrlEmission": "/vie-de-quartier", 
          "Year": "2011", 
          "__type": "EpisodeDTO:#RC.Svc.Web.TouTV", 
          "iTunesLinkUrl": "http://click.linksynergy.com/fs-bin/stat?id=TZiFsGwSa3Q&offerid=162397&type=3&subid=0&tmpid=1826&RD_PARM1=http%253A%252F%252Fitunes.apple.com%252Fca%252Ftv-season%252Fune-bonne-cause%252Fid424688926%253Fi%253D442739836%2526uo%253D4%2526partnerId%253D30"
        }, 
        "ResultType": 1, 
        "Title": "Une bonne cause", 
        "Url": "/vie-de-quartier/S01E11", 
        "__type": "SearchResultDataDTO:#RC.Svc.Web.TouTV"
      }, 
      ...
    ], 
    "__type": "SearchResultsDTO:#RC.Svc.Web.TouTV"
  }
}
}}}
